睇完joker得我一個企左起身拍手 好能老尷......

見到新聞話外地觀眾睇完之後起身拍手致意
仲要拍左8分鐘去悼念佢
我心諗香港觀眾應該都會咁做
完左之後先已經示意隔離兩個fd起身
點能知最後得我一個on99咁企左起身拍手
想搵窿損

黃子華都教過，拍手前睇吓有冇人拍先

大嗌Bravo! 冇咁老尷

悼念邊個啊有人死左咩？

我睇完係個位到笑

希夫烈達

我嗰場睇完好靜, feel到個氣氛好沈重

唔係應該狂笑咩?

你先係真正嘅joker

老實講，唔好提，我仲以為joker有乜嘢重大理念，點知原來係個私怨撚

睇咁多年戲，得首映同特別優先場先會有人拍手

on9

乜撚呀

有諗過完場叫光復香港

Yes

立殺戲

其實唔洗理人點睇，你覺得值得做就做。不怕孤獨，才可獨立。

marvel狗

悶能到
差少少打爆個moon